我只係想問下 點解唔可以支持美國和平示威者？

全球多個城市示威聲援美國示威民眾

【Now新聞台】全球多個城市都有示威，聲援美國抗議警暴及種族歧視的示威。

在荷蘭阿姆斯特丹，數以千計民眾在市中心一個廣場聚集，聲援美國的示威者，他們除了舉起停止殺害黑人的標語，又作出象徵黑人力量的拳頭手勢。

在德國首都柏林，有民眾到位於勃蘭登堡門附近的美國大使館示威。。。。。。

加拿大總理杜魯多指，。。。。。。

假設一部分人係中國煽動、Antifa藉故作亂
點解香港唔可以好似以往人地聲援香港咁做呢？

因為驚侵侵嬲左香港示威者唔再幫手？

即係好似當日唔聲援加泰獨立咁？？？

利申：有美國黑人朋友真反種族歧視

可以✅

因為個個都變美國藍絲
支持美國警方嚴正執法

做咩班黃屍唔出黎支持美國示威者？

定係你地認為美國政府咁樣對手無寸鐵既市民係正確？

因為佢地覺得支持美國示威姐係同美國政府對抗
咁樣美國政府就唔會幫香港打中國

我就覺得好疑惑
因為有部分片段啲美警都幾似香港果啲

即係支持加泰就同世界割席咁

好似有見過有人講過個示威太複雜

不過有咩社會事件係唔複雜架

定係因為美國個契爺叫大家唔好理

簡簡單單支持反警暴
情況未明既激烈示威唔清楚咩事就唔好介入住咪得囉
正如外國人都唔會連爆黨鐵閘機都話stand with hk
但係咁唔會制止佢地發聲支持其他香港抗爭

姐係覺得美國掛住處理國內示威, 就唔得閒理香港同中國

利申: 我唔評論美國示威, 以上只係推測

咪就係
又開車撞示威者
又暴力推跌示威者
仲開埋槍

而家成個連登就幫美國澄清
肉唔肉酸呀？

屌，而家俾藍絲串到一幢都無
我都唔好意思死撐

只能講到到警暴我都反對！

我成個fb都係讚頌美國警察

我以為係我太膠

有人講出黎好過我打字

有時抵俾藍絲笑
個龍門自己都過唔到